人民日報—BNO是英國離間香港同胞的陰謀詭計，目的是要煽動香港群眾反中央

遲下你莫講話食齋, 屎都無得你食...

「重要文宣戰略」
全球杯葛 花木蘭 大行動

#BoycottMulan #Disney

即刻用hashtag洗哂 twitter reddit facebook youtube

Facebook

Twitter

Reddit

Youtube

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人(包括淨係識睇娛樂新聞既人頭豬) 意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

求求00後都幫手簽, 對你地都有好處

英重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

點解要支持?
1.成功爭取父母啲BNO變BC後, 因關係可以用家庭團聚形式入籍
2.增加香港有外國國籍啲人數, 提升外國政府啲話語權
3.因中共反對, 所以我地更加要支持
4.中共話香港人都是中國公民, 唔通你地想一世都係中國公民?

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

推

甘心被煽動

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

（唔係為大家，係為你同你嘅摰愛）

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

求求00後幫手簽, 對你地都有好處
英重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

點解要支持?
1.成功爭取父母啲BNO變BC後, 因關係可以用家庭團聚形式入籍
2.增加香港有外國國籍啲人數, 提升外國政府啲話語權
3.因中共反對, 所以我地更加要支持
4.中共話香港人都是中國公民, 唔通你地想一世都係中國公民?

Postal code:
入面自己簡
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

00後叫埋父母簽呀！

推埋俾親戚朋友睇

本身就係英籍 離乜鬼野間

做大灣區人定做英國人，香港人自己揀

想每日high tea 定入集中營做苦工，香港人自己揀

咁都無200000個簽名？

嘩。原來呢個喺正確方向。

香港人係時間拎番自已個國籍...運登搞唔搞英籍集會

今日新疆，明日香港
攞到完整英籍，先至有機會退中國籍
【李波首先是中國公民】
新疆集中營啲人係咩國籍呀？

1.提升外國政府在港話語權
2.免簽證去美國

00後叫埋父母簽呀！

推埋俾親戚朋友睇
咁都無100000個簽名？

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.